有冇巴打波衫甩過字？？？？？

想甩字 有冇巴打識邊間鋪會幫人甩字？我英超字

lm

冇人識 慘